我發覺已經分唔清韓國人同內地人

成日係街度見到啲女仔 以為係韓國人 點知講普通話 以為係內地人嘅 竟然講緊韓文
媽 我好亂呀

泡狗質素不嬲都同支蝗不相伯仲

佢哋啲化妝打扮已經一模一樣

不用分那麼細

邊度內地？

新腥港人？

我用內地人係出於基本尊重
唔會一竹篙打沉一船人
的確有好多冇文化嘅好乞人憎
我都覺得好討厭
但我都識好多質素好好嘅內地人
如果我係咪都叫佢哋支那人同蝗蟲
咁我同佢哋有咩分別？

利申：土生土長

韓狗男人仲撚柒過大陸佬
又粗老又戇撚鳩鳩
講韓文又柒

睇吓大多數係點先講啦，港豬
落嚟香港就搶福利，屌你老母
公屋又優先俾蝗蟲
尊乜撚嘢重?而家尊重隻狗都唔撚駛尊重蚑那蝗蟲呀
唔該快撚啲醒啦，蚑那係敵國呀

強國同泡菜啲女都興玩易容 白到成隻疆屍咁 點撚樣分

兩隻蝗

叫中國人

師兄住井底？我敢講大把大陸人重好過我哋香港人，人哋身處喺大陸都夠膽大大聲圍權，我哋喺香港重未完全比人極權統治嘅時候，個個都剩係識做鍵盤戰士，邊個衝出嚟表態，政府未打沉佢，我哋已經打沉咗自己友先。
究竟係邊個未識醒？

咁你可以叫中國人/大陸人嘅

中性啲咪用「大陸人」囉

我只會用「中共國」嚟形容「中國」，而唔會用嗰兩隻字，因為感覺「香港人」一啲都唔優越，我呸！

已經分唔到 所以同啲朋友成日都會多咗個樂趣就係喺街估啲女係咩人

大陸抄得快

入過公屋新屋邨見識過未?

呢張gif配咩字都咁好笑

全中國14億人口，公屋新屋邨有幾多？
我都明情況有幾惡劣 以前喺逸東返過工

阿豬媽 勁過支那大媽一個grade
泡佬果種野蠻 亦都唔係講笑

魚蛋支那

去過韓國就知佢哋幾冇文化
佩服佢哋嘅形象工程
韓國喺全世界嚟講的確數一數二